Тестовое задание
================

Запуск
------

Запускать рекомендуется в виртуальном окружении с python3.

Установить зависимости

pip install -r requirements.txt

Применить миграции

python manage.py migrate

Создать пользователя для доступа в админскую панель

python manage.py createsuperuser

Запустить

python run.py

После этого можно заходить в админскую панель где в разделе приложения rippings можно добавить сайты-жертвы для потрошения. Затем можно ждать результатов на главной странице.